【直擊掃蕩妓女】砵蘭街北姑金魚缸惹怒警方

本周初，有網民上載一幅照片到Facebook，十多名衣著性感的北姑，聚集在豉油街和新填地街的交界，一字排開坐著，好像一個人肉金魚缸似的，給嫖客睇辦，場面非常震撼。本月10號晚，旺角特別職務隊探員，聯同入境處職員，到砵蘭街展開掃蕩賣淫北姑行動。有探員跟本刊說，這幅照片惹怒了警隊高層，認為不可以讓黑社會這麼囂張高調，所以警方一定要行動打壓古惑仔的氣焰。

這個代號「激流」的掃黃行動，警方派員喬裝顧客，在上海街、新填地街及豉油街一帶，拘捕25名年齡介乎21至44歲持雙程證的內地女子。由於人數眾多，警方將被捕北姑帶到新填地街的休憩處，逐一查問，又檢查她們的證件和行李。查問了大約一小時，這班女子涉嫌「違反逗留條件」而被捕帶走。

正被扣留調查，稍後將交由入境事務處跟進。警方調查北姑期間，一班原本聚集在街頭的馬伕，都立即找地方躲藏，遠處留意警方的舉動。

警方派員喬裝顧客。

由於人數眾多，警方將被捕北姑帶到新填地街的休憩處，逐一查問

查問了大約一小時。

這幅照片惹怒了警隊高層

扮乜撚嘢，如果唔係平時包庇開佢哋點會咁放肆

d女好撚正

高層又震怒

日日拉咩 咪又交數

d馬檻7日鮮嚟
服務一般

全部都係人工雞

警隊高層EQ低到...樣樣嘢都震怒

而行動期間發生了一段小插曲,一名內地遊客以為女警是皮條客,竟然問女警北姑的肉金
笑到仆街

雞惡過警
以後d雞維持治安算啦

又震怒

喺北姑身上怒震

成日震怒

嗰個位置好𨶙耐啦 , 扮乜春野吖差佬

影完相周圍SHARE 好威威
結果就引到差佬掃，多得影相D柒碌唔少

仲唔拉埋？

係咪警察高層條J震怒啊

高層想攬曬成條街嚟做？

洪興十三妹：「砵蘭街我睇曬！」

仲要講撚到好似睇相先知咁
可以理解香港黑警係你唔比壓力佢係唔會做野

邊到搵21歲

靚嘅就返一個差館唔靚就返第二個

案件重演

砵蘭街北姑金魚缸因唔提供優惠惹怒警方

收皮啦死差佬，成班放工咪又係去叫霸王雞，屌你老母！

警方震怒
警方又震怒
警方再震怒
警方仲震怒

根本咁多年都係咁 而家就扮野震怒

你搞錯啦 高層嬲係嬲點解呢排d女差左咁多

警隊高層成日震怒

乜撚野一張照片辣著警方
晚晚行過都見到d差佬掂行掂過
即平日見唔到既

d女好似幾撚正

一張相就又震又怒

掃呢啲就識，有種夜晚去深水埗掃南亞狗。

sin city

其實d女真係唔錯，成日經過嗰邊都比馬伕逗:
侯生北姑，試唔試下？
我每次都無視佢地

雞蟲末日

見到南亞即刻扮睇唔到啦班死傻閪黑警

消防vs黑警.jpg

日日震怒

我間中會喺對面小巴站等小巴，根本佢哋就成日坐喺度，班馬伕仲要成日截你，警察巡就成班打游擊周圍走，根本無心捉

阿sir放蛇唔駛你教

有心掃嘅放幾條友長駐條街
有疑似北姑就即查身份證
每日兩個鐘掃一條樓
點會掃唔到

香港最後經濟支柱 旅遊業都無埋 淨返地產商刷數據咁點得

高層發現每次震怒都係同自己友有關 咁樣會影響警隊形象
所以決定要搵其他野震怒下 轉移下視線

咪就係嬲在太揚囉

阻人搵食正仆街

咩網嚟架 可信性偏低wo

試過夜晚行過見到 真係一字排開咁坐 有個雞頭會撩人幫襯

砵蘭修女

真心 你po出嚟 㩒落去嗰啲都低鳩能 content farm引伏咁 屌你老母

記者佬識玩
即係話緊佢個樣得似隻雞

而家仲包庇緊啦，捉撚住個馬佚淨係叫佢唔好咁揚但唔撚拉？
嫖客問錯madam幾錢都唔拉？
垃圾黑警懶到閪咁，我唔係話幫班雞講說話，但好明顯係馬佚叫班女咁坐先咁坐，反而拉班雞都唔拉馬佚

笑話來。
果到晚晚有人咁企，企左都唔知幾多年
突然間又會「惹怒」
係咪近排有高層去玩，玩得唔開心呀

妓又趕，煙又加價，酒又唔禁，

打個比例如，比佢禁得，遲下ptgf 都禁埋，最後連sp 都禁埋

下下被惹怒同震怒會唔會好易爆血管架

可能有女唔知錠向警方高層服務後收肉金

即係無相睇嘅話高層就唔知

睇番原創網址

未試鐘就出嚟，嬲到閪

到底高層爆血管未？

走去捉班垃圾南亞狗好撚過喇

似皮條客咋
即係仲柒過啲雞

成班朋友食完飯出黎抖下之嘛

拉撚哂佢地就岩，搶哂一舊水d生意

警方高層震怒：點解批女咁樣衰

阿sir怒屌

仆街黑警

班高層一定即刻收工去叫雞

大sir: 我黎叫雞無折， 掃鳩班仆街

對住北姑雞就14震怒
對住搞事蝻亞狗就收皮

警犬做戲

係震怒緊點解班北姑咁陽企曬出嚟

點樣喬裝顧客

毅進仔想有幾高eq?

震蛋震得勁D定高層震得勁D
其實有邊日唔係震怒緊

泛民咁Q多錢賣廣告 學梁振英日日賣半版A1 恥笑黑警呀笨 X月X日 金魚缸第X天 警方未有行動

屌

好嬲

咪臭係 一間 一街都老強 屌你老母

即刻 打個尿震

代號「激流」

傻啦 係見到啲女正咗. 打正旗號扮臥底偵查, 叫完雞又唔洗比錢. 拉佢返差館繼續

和解書啦
菲律賓用刀中學斬學生都和解 !

啱啱睇完 G殺

「出水」「潮吹」

警方高層係咪有咩精神問題
日日都震怒

一班原本聚集在街頭的馬伕，都立即找地方躲藏，遠處留意警方的舉動。

即係無捉馬伕, 好快又黎一批

平時係隻眼開隻眼閉
留意下平時都係企一兩個係樓下
見到警察行過會自動縮埋
而家一字排開 玩串個party
咁咪一拍兩散

公務員及紀律部隊半價

比你生存，都唔好做到甘揚呀

好撚大隻

無比錢咪一次過拉晒

阿sir都要叫雞
唔通你叫阿sir放工返去打飛機咩

有無巴打玩過, 想要REPORT

又蝦女人 蝻撚又唔見掃

個訪問淨係問左一個男人

班警司督察除咗識震怒，仲識D乜？

震怒 質素正過平時果D咁多既

高層有得睇冇得屌
啲精谷住冇得出
個大係會易燥啲

阿sir點call g唔洗馬伕教

捉馬夫？ 馬夫仲唔值錢過女
補充得仲快

狗屎垃圾網都咁多人討論

成街北姑就震怒，周街開槍就當冇野

淨係識蝦女人

代號「噴射機」